兩會總結：寧要地攤經濟，不要國際金融中心

兩會成果：
1、美國取消香港特殊待遇，國際金融中心地位岌岌可危
2、中國宣布大搞地攤經濟，鼓勵民眾去馬路擺檔，解決就業問題

======
黃channel撐得很辛苦，你可以幫手subscribe嗎？

Src ?

面對國安法，香港人何去何從？

國際柑蓉中心